{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청송 코리아나 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。 宿泊料金は2人基準で策定されており、特殊客室であるパーティールームの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 これにより発生する不利益については、当社が責任を負いません。 夜間にうるさい騒音が発生した場合、退室させる措置が可能ですので、静かに過ごしてください。 また、客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準で策定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "パーティールームの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が請求されますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。これにより発生する不利益については、当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間にうるさい騒音が発生した場合、退室させる措置が可能ですので、静かに過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "客室の物が破損したり盗まれたりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "また、客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 449
    }
}